人不驚閪枉少年

我不驚閪誰驚閪？
驚閪自有閪手
驚閪驚閪驚驚閪